想像下撤回就收貨既話 我地既下場會係幾咁恐怖

想像下
如果撤回就收貨既話
企係777角度, 3個月黎埋單計數, 成件事對777同中共係極度高回報, 而且接近零成本
1. 冇人問責, 一個黑警都冇拉過, 只係拉左幾個白衫condom仔
2. 極成功引蛇出洞, 基本上極黃勇武差唔多拉哂, 遲D可能要坐超過5年, 其實中共反而贏哂

同埋唔好唔記得, 成件事係因777而起, 就好似佢斬人咁, 佢依家只係蚊番把刀出黎, 仲未幫傷者止血, 仲未治療, 仲未拉佢去坐監架!!!

如果我係777, 見到我話撤回你地就收貨, 我會諗:
以後我可以繼續肆無忌憚推出各式各樣既惡法, 國歌法, 廿三條
有人反對? 用番一樣既手法用黑警鎮壓囉, 唔得既話先拍拍羅友話撤回, 橫掂零成本, 冇人需要問責
推多兩三次, 班深黃一係就拉哂入赤柱, 一係就已經麻木哂
到時我就可以為所欲為
推埋國教, 取消通識, 斷埋新一代自由思想既根

所以
五大訴求 缺一不可
絕對唔係意氣之爭
而係要令搞呢篤屎出黎既人真真切切咁接受公義既制裁 >>> 獨立調查
更重要既係要防止類似事件再發生 >>> 真雙普選

1/50

2/50

3/50

4/50

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

5/50

[理性討論]反送中有機會正式撤回 大家點睇?

6/50

7/50

8/50

9/50

10/50

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

11/50

不接受,繼續爭取,但轉 和 理 非 鬥爭.

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

12/50

你見到有人慶祝咩?
見到有人袋住先咩?
有人妥協咩?

冇就收埋你D垃圾POST喇

我日日提你屎唔食得你都覺得侮辱緊你智慧喇下話

出面已經好撚多呢D用提醒為名
打稻草人既POST喇
你唔係特別聰明架咋唔該出少句聲喇

推

13/50

14/50

啲手足死得咁慘就算佢撤回都要舉行國喪日遊行典禮哀悼一下！就算跪低咗都要徹查呢單野係謀殺嚟㗎！刑事！Unforgivable n Unforgettable!!!

你醒唔代表所有人都醒
你知既野唔代表全世界都知
如果唔係要文宣黎做乜, 要討論黎做乜

15/50

16/50

✔ 撤回送中惡法
✕ 起訴濫暴警員
✕ 公開太子站閉路電視片段
✕ 查明8月31號三失蹤傷者下落
✕ 賠償予四位遭警射盲市民
✕ 賠償予警暴受害市民
✕ 賠償予受毒氣彈危害之商戶及居民
✕ 釋放社運市民，撤回暴動定義
✕ 拆除監控燈柱
✕ 落實雙普選

咁都收貨唔撚係呀

五大訴求
缺一不可
就算撤回
都係繼續大叫
五大訴求
缺一不可

17/50

18/50

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
忽忘義士

721 811 831

清算警隊

19/50

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

同意
我地退無可退
如果唔繼續抗爭，所有人都會被清算
香港會徹底變做黑警治港

直接9月8號同美國佬講唔收貨

光復香港

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

20/50

up

21/50

話唔定撒完改個名相同內容又推過

22/50

冇得走

全pardon 都要調查問責

個特首可以玩嘢，玩完你千幾個陪坐五年，死傷殘癈不計，根本冇得撒回。其實本來至少都撒回放人。

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

根本無人會收貨

23/50

我係唔會袋住先

再者 警犬要以眼還眼

總有一部分人袋住先

Agree

24/50

岩呀

難得揸中春袋 點可以喧易放手!

五大訴求，缺一不可!

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！
香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察！

一日冇真普選, 一日乜都冇贏過

完全同意

千萬計被打被害既義士手足
無故被斬被打既乘客
失眼以至身體永久創傷既港人
被迫吸有毒氣體既市民
盡道而死既英雄
未FC被打死被姦既烈士
12歲上街既小朋友
學校被捉血流滿面既學生

仲有我地大家香港人

今次政府已經挑起不可收拾的局面
拒絕袋住先，妥協
必須正視警暴問題，冇可能可以平息
當我地已經揸住暴政春袋就要起勢扯

我地唔會放棄

歡迎大家copy and paste

25/50

26/50

sorry，單野已經唔只係送中條例，起碼都要查埋黑警先收貨。

Push

27/50

28/50

佢而家撤回根本係想我地8/9少人出黎,咁9/9美國復會就未必過到香港人權關係法
撤回係3個月前既訴求
而家係五大訴求,缺一不可
如果唔係只會每幾年就有一過revolution

29/50

30/50

五大訴求 缺一不可

會唔會真係死左人搵呢樣野黎轉風向

31/50

32/50

五大訴求！

五大訴求 缺一不可
唯一出路 雙真普選

識唱美國國歌未？

33/50

講真多謝晒黑警濫權暴力
喚醒吾少港豬
宜家吾推到有真雙普選吾收貨

34/50

除左撤回 解散黑警 無條件釋放所有義士 承諾不追究 係基本

35/50

721 811 831 903

36/50

37/50

唔可以忘記為今場運動而犧牲嘅烈士！

push

不會撒回

撤你老母咩，條柒頭撤再講

唔好再開po講喇，人地都未講
我地就自亂陣腳
推番行動po啦
唔好洗走有用資訊
唔好出冇用既po

38/50

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
我地9月8美領見 爭取美國國會通過法案
我要真普選

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

問責 下台
嚴懲黑警
重設監警機制

39/50

agger

袋佢老母

唔好再開喇，成版都係評論佢撤回，人哋目的就係想搞分化，分散焦點

五大訴求，缺一不可

根本撤回又點
你要再推都吹唔漲 要解決問題既話 單單撤回係唔夠

40/50

argee

推！
推到五大訴求實現為止！

五大訴求缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

41/50

啱啊

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

缺一不可

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的
勿忘初衷 612 721 831

快啲預備定開民間記者會,講點解缺一不可,要有晒理據

42/50

若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可

想像下
如果撤回就收貨既話
企係777角度, 3個月黎埋單計數, 成件事對777同中共係極度高回報, 而且接近零成本
1. 冇人問責, 一個黑警都冇拉過, 只係拉左幾個白衫condom仔
2. 極成功引蛇出洞, 基本上極黃勇武差唔多拉哂, 遲D可能要坐超過5年, 其實中共反而贏哂

同埋唔好唔記得, 成件事係因777而起, 就好似佢斬人咁, 佢依家只係蚊番把刀出黎, 仲未幫傷者止血, 仲未治療, 仲未拉佢去坐監架!!!

如果我係777, 見到我話撤回你地就收貨, 我會諗:
以後我可以繼續肆無忌憚推出各式各樣既惡法, 國歌法, 廿三條
有人反對? 用番一樣既手法用黑警鎮壓囉, 唔得既話先拍拍羅友話撤回, 橫掂零成本, 冇人需要問責
推多兩三次, 班深黃一係就拉哂入赤柱, 一係就已經麻木哂
到時我就可以為所欲為
推埋國教, 取消通識, 斷埋新一代自由思想既根

43/50

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點
國歌 國教 大嶼 慢慢玩
千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手
一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

44/50

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

本身唔存在既條例林奠你收返就當係對香港人天大恩賜，可惜一切都太遲，林奠你已經打開左潘朵拉之盒，將香港最醜陋既人同事曝光於全世界面前，我地絕對唔會就咁袋住先

根本冇人會收貨
如果佢69之後即時撤回就有用
老老豆豆依家最重要既已經唔係撤回

只要一日仲係中共管治底下
香港係唔會得到真正嘅自由

你老母班狗依加冇曬人性

已經係香港貴族咁 做乜撚都冇人管到

你叫我依加退? 你不如叫我去死

撐你

班淺黃會

我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

係

五大訴求

係好恐怖
呢幾個月完全無人要負責任
變左軍政府
根本已經唔係淨係撤回咁簡單
依家大家都睇到政府有幾腐敗
我求下你地唔好咁容易接受
無普選咪又係繼續推惡法
肯定一次惡過一次

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

撤回暴動定性
放曬所有人！
五大訴求！

五大訴求都唔撚收貨 完

唔收貨，不過可以考慮一吓檢討未來策略。

考慮重點宣傳方係邊，係唔係仲要搞警署，因為如果人數減少的話會好容易被捕。送頭就無謂啦！

另外係唔係考慮一吓區選幫手等等....

其實有階段性成果係好事，你唔通要中共明天就比真普選你咩！ 休息兩日睇吓仲有乜招要出先啦！

冇人會收貨

決一不可

咁你就用你既智慧分下嗰d係藍絲定中立定左膠定真係和理非

真係和理非話妥協先出聲喇

推
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

下場就是

一個一個地消算，消失

等無人反抗時，又再推過

這是邪惡惡魔一貫做法

點都好，一定要全力推動美國喺9月9號，盡快通過香港人權民主法案！

五大訴求，缺一不可！

無人收貨呀
人開記招你開記招

45/50

你都on9
樓主篇野就算只叫得郁一個藍絲中立定左膠唔袋住先都有佢既價值係度

46/50

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梁凌杰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 盧曉欣英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 鄔幸恩英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 麥氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梅鈞澤英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 熊家俊英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 范遠聰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 郭氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 姬氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們的戰友將會被大搜捕。受性侵虐打的戰友不會得到公道。
太子站疑案不會得到解決。 後代的子孫還要為民主而爭取。
而他們是永遠不會原諒我們的

我同你請 黑警我一定追究

1/1000

2/2000

3/3000

4/4000

5/5000

6/6000 無限推

五大訴求
缺一不可

啱呀屌你

死得好慘

熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019

五大訴求 缺一不可

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

喘呀唔就好接受

五大訴求 缺一不可！

哈哈
叫郁藍絲
叫郁左膠

叫得郁既就係黃喇 戇鳩鳩咁
同個屎坑講好過喇

最終目標係獨立
經過呢單嘢
以後只會不停白色恐怖

推呀屌你老母

得喇
叫得郁就係黃
叫唔郁就係藍
咁叫黎做乜撚？不如全世界唔好文宣啦
我而家直接定義你老母俾狗屌

總之就缺一不可！

我唔只五大，我要瓦解港共政府先會安心

五大訴求 缺一不可
仲有清算狗狗 解散狗隊

釋放義士
交出831CCTV

pish

行動有用，繼續施壓！

你老母早死廿年添

五大訴求，缺一不可

一日唔成立獨立調查委員會 啲狗依家會好似依家咁無法無天，各種濫權濫捕濫暴。

一日唔撒回所以控罪，所有曾經走上過街頭既人都會有一日比人秋後算帳。

一日唔將雙真普選實行，香港只會不斷輪迴，歷史只會不停重演，送中2.0 23條ver2

請大家唔好咁快就袋住先

唔可以比義士白白犧牲